有無絲打(或者巴打女朋友)對condom隻膠敏感 身體又唔食得避孕藥 平時點做?

我女朋友就係咁

平時靠外射 但係想做足少少避孕措施 因為見有朋友搞大左條女個肚焗住結婚

對膠敏感會點

會痕同埋紅
差唔多一做完 下面乾左就會開始痕
唔戴套就唔會咁

結紮

真係有打算做
因為同佢傾過第時結婚都唔會生小朋友
但係可能要遲少少先做

避孕針 家計會有
問醫生啦屌
Condom都分幾種膠啦
係咪隻隻都敏感先
性知識咁貧乏
仲有大把方法
你估扑野就唔洗做功課？

學古時d人用豬腸

避孕針有check過
但係佢有遺傳病 醫生唔建議打 (同避孕藥都係)

condom試過岡本 0.01 0.03
sagami 0.01 0.02
aoni 0.01既兩隻 一隻普通膠 一隻納米銀
杜記 都有試過
都會有唔同程度既過敏

你又知無預埋結婚?
結婚就一定要生仔?

情侶扑下野就係做雞
連登班閪都未屌過又有處女情意結既青頭毒撚價值觀真係好撚可笑
你呢d毒撚真係溝到女未結婚條女唔比扑咪又係上連登問條女唔比扑點算

有latex有nitrile 試下用nitrile

醫生點解唔比埋d方法你
子宮環子宮帽
不過講到咁你條女可能對殺精劑都敏感

用子宮環得唔得

唔想生仔但係有共識會同對方結婚=想奉子成婚?
你都幾撚ON9

nitrile係咪得女性condom?
我岩岩google左全部result都係FC2 female condom
巴打有無用過 會唔會好厚好唔方便?

佢子宮內分泌因為某樣遺傳病有影響
所以避孕藥/針/上環醫生都唔建議
醫生都係建議用condom/絕育手術
但係話太後生 叫諗清楚先做結紮

btw 應承左女朋友下年會去做結紮

冇用過，毒撚連女都冇
polyurethane 有男condom

拿姐係咁講
佢咩方法都唔用得咁點解係你紮
雖然我都係女人
但我覺得萬一有咩事散左你搵第二個
你走去同人講你生唔到仔會點
話就話有得駁返但
我真係覺得除非唔想生仔
否則要紮果個都應該係佢唔係你

同埋女人未生過仔好似公立醫院唔比紮（好似係）

諗清楚

0.02好似唔係latex

唔扑咪得
到要生仔先扑
一世唔生咪一世唔扑

我唔建議紮
宜家後生好多都話唔想要
但去到三四十歲好多都母愛氾濫
見到朋友有仔女玩
但自己冇
我見唔少
但三四十高齡產婦又唔敢生
個個都後悔後生時冇生
宜家實牙實齒話唔生
但去到嗰個狀況就唔同講法架啦

我覺得結紮唔單止係佢地兩個一齊傾過、做過功課後 而得出嘅結論，
當中樓主嘅想法同意願都佔好大因素，如果佢係接受的話，結紮對雙方應該係最佳選擇

你都識講，紮左係可以駁得返，又何來得出「生唔到仔」呢個講法，雖然係返唔到100%，
但宜家成孕技術都算成熟，我諗要有後代其實唔難

反而 宜家想扑，又要就住就住，影響性生活，對雙方都唔好
唔講樓主女友嘅情況，大家都知避孕套防唔到好多，好多時候 女仔要做更多準備去避孕，而咁多種方法，十居其九都係會有副作用，傷身。

點睇？

個女嘅已經有經驗，就冇所謂啦。

屌樓豬唔係咁死蠢嘛?😀

真係自己諗左好耐唔會想生仔
自己覺得香港好灰 無謂生
係因為愛女朋友先會想同佢結婚
結紮都討論過好多次 佢覺得試左好多避孕措施身體都唔太岩
而且大家都諗好左第時結婚唔會生仔 我又唔忍心要佢做手術先話我結紮
女人結紮好似辛苦過男人好多

岩岩搵到隻唔係latex做既女性condom
會買黎試下

我個fd(女仔)佢對隻膠敏感
佢同條仔唔戴套又冇食避孕
有次同我講佢用避孕貼

不過最後都有左，仲落埋
兩個都on99

如果唔想有，避孕藥/避孕針

你自己去結紮

即使結婚都要避孕架
唔通生到成屋都係

再唔係簽咗紙先好紮
唔好為咗自己爽而害條女一世

巴打有冇聽過SKYN? 男用

「經皮膚科測試，適合對橡膠過敏的人士使用」

可以睇睇

打針

嘩 睇完呢個comment
我都即刻check一check個月曆
睇清楚係咪2018年

用IUCD 咪得
用銅造無荷爾蒙嗰款

拍拖預埋有咩問題？ 有d人拍拖唔預負責任 有d人拍拖係諗住一生一世 好出奇？

幾厚下

你講得啱呀 每個人對拍拖有唔同嘅態度
而樓上嗰位就認為全部人都要好似佢咁諗
屌得就要預結婚

就算你以結婚為目標
都唔會以結婚黎做前題掛
都唔會以結婚為扑嘢嘅基礎掛

咁佢又錯唔哂wo 佢意思似係食得人就預左要負責任 咁不嬲好多男人都係覺得應該咁架啦 係有部份人覺得上床好濕碎無所謂姐
你個回覆講到好似今時今日無人會想負責任咁款

好似葉問咁 用魚鰾

屌屎忽

條友肯定受左好大打擊

認真，巴打女友如果對乳膠有敏感，可以選擇用PU (聚氨酯)做嘅Condom，如Sagami 0.01
利申:情趣用品專門店老闆，有客對乳膠敏感都係轉Condom

杜記天然乳膠都過敏？

打到班連登仔啪啪聲

神交
佢望住你打飛機, 你望住佢自慰

有隻動物腸condom

羊腸，牛腸整既condom 全非膠製

自己search 下

你依家係條女叫鍾意我就結紮，
佢會唔會出去溝仔之前叫人結紮先？
俾人中出埋都唔知

咪咁on9啦